有病教會，求救援那班無知信徒。

有教會出這張圖，並這樣形容現時局面。
求改圖。求救援那班無知信徒。

可能想招降黑驚

錫安邪教組織？

會變得好亂
所以政府同警察要行返去市民嗰邊
唔好搞亂香港🙏

雙氧水教，係異端

麻煩大審判後嗌上天堂話我地知地獄的火有多燙